死港豬發夢

巴士E車係東涌做總站。

發夢諗到唔駛入到機場咁遠，青馬落得架喇，得港珠澳同機場兩個站

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命